[聽住啦你班後生仔]N122阿伯肺腑之言

車上巴打勿相認

Up

佢重複咗幾多次蛇齋餅糭

咁快兩個負皮

唔知啦, 佢似飲醉酒

我明你有幾嬲, 有啲老一輩的確係咁諗